[拜手足定燒手足?]沙嶺公墓現山火 消防撲救1小時後救熄 墓地安葬無名亡者

清明節前後，不時有人到位於羅湖的沙嶺公墓祭亡者，該處墓碑上刻劃的只有編號和日期，沒有姓名與照片，因安葬的是無人認領的亡者。惟今午（12日）2時許，沙嶺公墓突然發生火警，火場面積約10米乘20米，其間多人報警求助。消防員接報到場，約1小時後將火救熄，事件中無人受傷，亦毋須疏散。現場所見，墓碑附近的草地燒至焦黑。

翻查資料，沙嶺公墓於50年代啟用，是政府為無人認領屍體而設的墳場。公墓位處文錦渡附近，羅湖管制站旁邊，亦鄰近新屋嶺拘留中心，市民毋須申領禁區紙，可自由出入公墓。

死黑警連過左身既手足都唔放過

似係黎拜祭班傻西冇熄火就走搞到燒山

班傻閪想得罪先人
找死